黃錦星指「四電一腦」計劃運作大致暢順

環境局局長黃錦星表示，業界反映「四電一腦」生產者責任計劃運作大致暢順，前線員工及顧客開始適應新法例，達至預期效果。

黃錦星指，目前有三間回收商持有可拆解電器的廢物處置牌照，而大部分零售商及供應商已完成除舊批註及相關登記程序。

被問到唐樓住戶透過指定回收商回收電器時，是否需要自行將電器搬至地下，黃錦星表示，在這情況下，指定回收商都有責任到戶收集電器。

佢平時日日痾爛屎都會話痾得好暢順

扔哂岀街之嘛…

預期效果=無人理個回收商照搬去垃圾站，回收商唔洗做野又收到錢，成功做到利益輸送

以為佢只係冇頭髮，原來個殼都係空

你地落街見到好多電器咩 我覺得香港行環保唔計俾地產商綁架既土地議題幾務實

好似膠袋收費明明所有數據都證明成功 但班弱智仔都係要踩人